留意！ 港鐵車廠有狗 上左專車！！ 隨時突擊！

各位手足小心！

推

小心便衣！記得快閃

甴近平

留意頭尾車身編號A104以及A129！！ 手足要小心

小心

推
注意便衣狗

黨鐵唔需要夾硬黎
遇藍C或港豬換方法
Be water be safe

推呀

Push

港鐵拉消防製

東鐵停一半唔通正想咁？

拎條鎖匙吉爆佢塊玻璃

推呢個

專車都要行路軌，前面搵辦法擋住就得

玩緊急門既今日一定比英勇警員拉
因為明知今日有人玩, 每架車一頭一尾守兩個就可以解決曬

最怕係有人先玩緊急掣引走英勇警員, 搞到緊急門變無人之境
所以都係個句: 大家最緊要乜都唔好玩

手足唔好塞鐵呀 主要車站已有狗 月台難散
只要塞到道路 迫d人落晒黨鐵就會大擠堤

G

push

呢個未必可以作凖，佢部車入面想轉咩編號都得

粉火即時

定係車卡編號黎！？

曱甴近平

九龍塘重狗
小心

車卡編號

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

Poly有男仔被捕 封左poly入口 下面兩狗車候命

無問題，大家搭車就ok

有隻一拉就噴泡

坑口站都死咗

係滅火氣體
個D淨係噴機房 唔會影響車站運作

噴曬係車身都有得轉？

一定有便衣

入左閘請改為超合作運動

車頭同車尾顯示3個數字個個screen先有得轉

邊個廠先

已經塞死晒

調景嶺大量狗

解散殲滅狗隊，刻不容緩

推 各位小心